係女朋友心目中地位好低

同女朋友一齊左年幾
本身一開始都好開心同佢一齊
但後來越黎越覺得唔對路 自己好似可有可無
女朋友好似唔係好重視我 佢成日都話要返工返學好忙冇假唔得閒陪我 每個禮拜最多見到佢1 2次 每次約佢出黎佢成日都話唔得閒冇假/約左其他人 我生日約佢去迪士尼/海洋公園佢最後都話冇假放唔去
每次同佢出街問佢想去邊食咩佢都話是但 但係佢每次出街都淨係同我行街食飯 從來唔肯同我去唱k游水行山溜冰or 去遠d旅行 食野個陣仲掛住同其他fd/同事WhatsApp 每次都係要我r水吹佢先同我傾計 每次話送佢返屋企佢都唔比話驚比屋企人/熟人見到
成日係我面前都肆無忌憚睇ex既IG以為我唔知 近排仲比我發現左佢WhatsApp/snapchat多左d男仔 有d仲儲埋火30幾日 每次見佢地都傾得好開心 佢每次都錄音/覆好多野 但係覆我就成日得幾個字/emoji/sticker 有時見到佢online住搵佢都好耐先覆返我 想起都越黎越覺得心up
唉覺得自己好卑微 好似做緊隻狗咁 個心屈住屈住
但係我真係好鍾意佢 好唔想冇左佢 但係宜家覺得好唔開心 有冇巴絲教下我應該點做
Sorry for 1999

關人撚事咩,屌你老母

咁都要屌我老母

慘...

嘩too long

sorry lor 毒j係咁

想退出要趁早

我唔想冇左佢

算啦，水泡

當佢搵到個好你小小，你就帽事架喇

其實係咪當你係兵咋

同佢認真討論下呢個問題

樓主...

你肯定你係佢男朋友???

分手啦

兵

係 不過唔知佢d男同事/男仔fd知唔知啦

名義上係男朋友
實際上係close d既兵
飛你係遲早既事
曾呢段時間upgrade下自已比佢睇到你既好
不過有d野 唔鐘意就係唔鍾意 有定心理準備

我都係
已經個幾個月冇出過街
淡哂了

中出即飛

做狗都係自己拎黎，分手咪唔洗做狗，
做人定做狗自己諗啦

haha分手囉go

有無扑過 似兵多個仔喎樓主

我做唔出d咁既野

冇

留名

唉之前仲比我知道佢同d男同事單獨出去食飯

扑都無扑過你蝕晒啦
你諗下佢同人傾就得同你就唔講野
明顯騎牛搵馬
又或姐等玩夠再搵你埋單咋

佢話要結左婚先會做呢d野

咪話囉
搵人地都唔搵你呀
你po上來呢度根本都知咩事啦
你係想求勇氣斬欖

我唔想冇左佢 同佢經歷左咁多野 我係想搵辦法令我地關係好d za

條女識玩 知道咁樣容易d 留住男人個心
你覺得一個周圍同男仔傾計flirt 來flirt 去仲係處？
你諗下 你約佢佢就話無假，咁緊係無啦 d假要留比第2個男朋友呀麻
連你聊佢佢都唔多想同你傾 同另一個男仔就儲到30幾日火開心傾左成個月， 中學生就話姐，都做緊野 你仲信帽事

經歷左幾多？幾歲？拍左幾年？

越講呢d 個心約up

1 年幾 22 歲 佢21

你而家比條女食住晒
有無試過同佢當面對質
問佢點解對你咁冷淡
有種就將你上面打嘅問佢一次

我驚佢嬲

我懷疑分分鍾摸都唔比，唔好過扑，兵就兵，當自己係男朋友。

正廢物 做男人做到隻狗咁

飛撚左條女佢

認真同佢傾
再係咁就算數吧

冇撚用, 就係咁樣畀女人食撚住晒, 結果你既地位只會越來越低
係嬲就嬲, 係唔鍾意就唔鍾意, 唔好扮9晒好人, 船頭驚鬼船尾驚賊, 唔係既話你既地位只會由將軍變成兵

每個禮拜最多見到佢1 2次

仲唔夠?

厭咗姐 唔洗驚 等俾佢飛啦啦隊 我係你就自己走先

扮咩唔扑
根本係想扑都無得扑

樓主好廢

你真係佢男朋友?

屌..你唔死都冇用

分手 如果你係都要話咩咩好愛佢唔分
咁你繼續 仲可以開定個帽事post
愛你 一定識避嫌 擺明騎牛搵馬
鐘意你 見幾多次都唔夠啦
就算唔得閒都會諗起你
知唔知咩叫拍拖

好 我今晚比呢個post佢睇下 同佢講下我感受